屌啦星見到場派錢波

主盤75%勝率>11.1%勝率
結論：主！！！！

勁